［懷舊］有冇人知呢隻game

印象只係記得要攞鑽石，同埋四圍解救石化左既龍。想搵返黎玩

我有碟

GAME名咪係晒張圖度囉

SPYRO THE DRAGON